Hij ging branden.
"Ja."
"U weet dat hij is Miss Havisham's man van zakelijke en solicitor, en heeft haar zelfvertrouwen wanneer niemand anders heeft?"
Dit was die me (ik voelde me) naar gevaarlijk terrein.
Ik beantwoord met een beperking maakte ik geen poging om te verhullen dat ik gezien had meneer Jaggers in Miss Havisham's huis op de dag van onze strijd, maar nooit op enig ander tijdstip, en dat ik dacht dat hij had geen recollection steeds me gezien.
